今朝見住一車車乞衣排隊拎奶茶真係忍唔住笑

有啲乞衣想一次拎幾杯 仲要問人攞紙袋
好心啦 無幫襯唔好拎奶茶咁核突啦

廢老多，仲要唔幫襯，班友真係醜死怪

Yes